仆街港共, 鬼鬼鼠鼠加個myTV SUPER廣告入頭條新聞

港共鬼鬼鼠鼠加個myTV SUPER 幫CCTVB 賣廣告 DLLM
[url]
[/url]

第一次睇頭條新聞？
my tv suffer嚟
一路都有呢個環節

講真我係開住聽聲多